屌你老母全板都係廣告，你老母臭閪個食相好撚樣衰姐

你老母比狗屌呀，屌你老母